module T15K_EngPar
{
    imports 
    {
        Base
    }
	
	item DIY_EngineParts {
		Weight = 0.1,
		Type = Literature,
		DisplayName = DIY_EngineParts,
		Icon = DIY_EngineParts,
		TeachedRecipes = MakeEnginePart,
		ReplaceOnUse = DIY_EngineParts,
		StaticModel = Magazine,
		Tooltip = Tooltip_DIY_EngineParts,
	}
	

/*Газосварка*/
    recipe MakeEnginePart
    {
	keep WeldingMask,      				/*Сварочная маска*/
	keep BlowTorch=5, 				/*пропановая горелка*/
	WeldingRods=2.5, 				/*Присадочный прутки*/
	Screws=4, 					/*Болт*/
	ScrapMetal=2, 					/*Металолом*/
	UnusableMetal=2, 				/*Непригодный метал*/
	keep Hammer/BallPeenHammer,			/*Кузнечный молот или Молоток*/
	
	Category:AutoParts,
	CanBeDoneFromFloor:true, 			/*можно сделать если лежит на полу*/
	Result:EngineParts=5, 				/*предмет и его колличество на выходе*/
	SkillRequired:MetalWelding=6,			/*скилл требуемый на выполнение*/
    	Time:500.0,					/*время для выполнения*/
	AnimNode:BlowTorchFloor, 			/*Стоит анимация: сварка на полу*/
	Sound:BlowTorch, 				/*звук при крафте*/
	NeedToBeLearn:True, 				/*чтобы создавать должна быть прочитана книга*/
	OnGiveXP:Recipe.OnGiveXP.MetalWelding10,	/*Дать опыт за создание прелдмета. 10 Газосварки*/
	Prop1:BlowTorch,				/*Отображает газовую горелку при создании предмета*/
	Prop2:EngineParts,
    }
	
	
	
/*Автомеханника*/
    recipe MakeEnginePart
    {
	DuctTape=1, 					/*Изолента*/
	UnusableMetal=2, 				/*Непригодный метал*/
	ScrapMetal=2, 					/*Металолом*/
	Screws=6,					/*Болт*/
	keep Screwdriver, 				/*Отвёртка*/
	keep Wrench, 					/*Разводной ключ*/
	keep PipeWrench,				/*Газовый ключ*/
	keep Hammer/BallPeenHammer, 			/*Кузнечный молот или Молоток*/
	keep Saw/GardenSaw, 				/*Пила/Садовая пила*/
	
	Category:AutoParts,
	CanBeDoneFromFloor:true, 			/*можно сделать если лежит на полу*/
	Result:EngineParts=5, 				/*предмет и его колличество на выходе*/
	SkillRequired:Mechanics=6,			/*скилл требуемый на выполнение*/
    	Time:500.0,					/*время для выполнения*/
	AnimNode:VehicleWorkOnTire, 			/*Стоит анимация: сварка на полу*/
	Sound:WrenchT, 					/*звук при крафте*/
	NeedToBeLearn:True, 				/*чтобы создавать должна быть прочитана книга*/
	OnGiveXP:Recipe.OnGiveXP.Mechanics10,		/*Дать опыт за создание прелдмета. 10 Газосварки*/
        Prop1:Wrench,					/*предмет в левой руке*/
        Prop2:EngineParts,				/*предмет в правой руке*/
    }

	
/*Электрика*/
    recipe MakeEnginePart
    {
    DuctTape=1,
    ScrapMetal=1,
    Aluminum=1, 					/*алюминий*/
	ElectricWire=1, 				/*Электрический провод*/
	ElectronicsScrap=2, 				/*Электронные запчасти*/
	Screws=6,					/*Болт*/
	keep Screwdriver, 				/*Отвёртка*/
	keep Wrench, 					/*Разводной ключ*/
	keep Saw/GardenSaw, 				/*Пила/Садовая пила*/
	
	Category:AutoParts,	
	CanBeDoneFromFloor:true, 			/*можно сделать если лежит на полу*/
	Result:EngineParts=5, 				/*предмет и его колличество на выходе*/
	SkillRequired:Electricity=6,			/*скилл требуемый на выполнение*/
    	Time:500.0,					/*время для выполнения*/
	AnimNode:Disassemble, 				/*Стоит анимация: сварка на полу*/
	Sound:Dismantle, 				/*звук при крафте*/
	NeedToBeLearn:True, 				/*чтобы создавать должна быть прочитана книга*/
	OnGiveXP:Recipe.OnGiveXP.Electricity10,		/*Дать опыт за создание прелдмета. 10 Газосварки*/
        Prop1:Screwdriver,				/*предмет в левой руке*/
        Prop2:EngineParts,				/*предмет в правой руке*/
    }
}